#Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

## Ответ

1. Функция `setTimeout()` применяется для отсроченного запуска кода через указанный интервал времени, заданный 
   в миллисекундах. Функция `setInterval()` применяется для повторяющегося запуска кода через указанный интервал 
   времени, заданный в миллисекундах.

2. Если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку, то она сработает не мгновенно, а при первой возможности,
   потому что setTimeout удаляет функцию из очереди выполнения, и она будет вызываться только после завершения 
   JavaScript с текущей очередью выполнения.

3. Важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен,
   потому что не отмененные `setInterval()` могут приводить к перерасходу памяти.

